請絲打指教 矮撚註定一世A0?

矮撚 永遠出街 同d 175以上既人 比下去 係條街行又好似凹左落去 有個高大少少既人企你隔離 旁邊d女就望曬佢到 d女鐘意同高大既男仔玩 矮撚就永遠摺埋 利伸 矮撚 唔通矮撚註定冇人鐘意？ 輸在起跑線 跑最尾？

係 請你快啲去死
唔好打算散播你既垃圾基因

可唔可以操橫啲啊

唔好咁灰啦 我男朋友都係得168
未一齊之前佢好似仲成日比女溝

唔關事

我有friend160都好似冇，但好多女埋身，所以

係樣嘅問題

矮唔好生仔

Ching 係咪住馬鞍山？

利申 絲

做好自己總會有人識欣賞

利申：165矮仔

唔係因為你A0唔係因為你矮 而係因為你柒
利申:男朋友矮但好型

絲打 大圍仔 tg?

巴打有咩良方

gay

轉基